ASUS Gaming 遊戲筆電系列 (FX553VD-FY1028T) - 黑色

原價$12998
買黎打機抵唔抵屌

1050狗也不屌

9000蚊買1050 買嗰個一定係弱智

香港買asus正傻仔

有冇好機推介
約$10000

皇家維修俱樂部當客係狗

btw 咁既config 賣咁貴，專登引傻仔